AntiFeatures:UpstreamNonFree
Categories:Navigation
License:GPLv3
Web Site:
Source Code:https://github.com/ybonnel/TransportsRennes
Issue Tracker:https://github.com/ybonnel/TransportsRennes/issues

Auto Name:Transports Bordeaux
Summary:Transport info for France
Description:
Transports Bordeaux provides quick access to information about public
transportation of the city of Bordeaux, France and its sprawl.

Un accès rapide aux données des transports de Bordeaux dans votre poche:
* Horaires de Bus et de Tram avec géo-localisation,
* Arrêts de Bus à proximité,
* Widgets pour permettre l'accès rapide aux horaires.
* Vélos disponibles dans les stations VCUB.
* Stations VCUB à proximité.
* Gestion des arrêts de Bus favoris.
* Gestion des stations de Velo favorites.
* Disponibilité des parkings.
* Perturbations et compte Twitter @tbc.

Si vous déplacez l'application sur la SD CARD, le widget ne sera plus
accessible (problème Android).

Les cartes Google n'existent pas dans cettes versions ci;
pourtant on peut voir la position d'une situation avec une appli cartographique comme
[[com.robert.maps]] ou [[net.osmand.plus]].
Une dépendance vers de la code publicitaire a été supprimé.
.

Repo Type:srclib
Repo:TransportsRennes

Build:2.7.1,271
    commit=TB_noGoogleMap_2.7.1
    subdir=TransportsBordeaux
    srclibs=MobAdMob@2d5736
    prebuild=printf "android.library.reference.2=$$MobAdMob$$" >> project.properties && \
        rm libs/GoogleAdMob*.jar
    update=.,../TransportsCommun
    target=android-13

Build:2.7.2,272
    commit=TB_noGoogleMap_2.7.2
    subdir=TransportsBordeaux
    srclibs=MobAdMob@2d5736
    prebuild=printf "android.library.reference.2=$$MobAdMob$$" >> project.properties && \
        rm libs/GoogleAdMob*.jar && \
        sed -i '8s/true/false/g' res/xml/preferences.xml
    update=.,../TransportsCommun
    target=android-13

Build:2.7.4,274
    commit=TB_noGoogleMap_2.7.4
    subdir=TransportsBordeaux
    srclibs=MobAdMob@2d5736
    prebuild=printf "android.library.reference.2=$$MobAdMob$$" >> project.properties && \
        rm libs/GoogleAdMob*.jar && \
        sed -i '8s/true/false/g' res/xml/preferences.xml
    update=.,../TransportsCommun
    target=android-13

Build:2.7.5,275
    commit=TB_noGoogleMap_2.7.5
    subdir=TransportsBordeaux
    srclibs=MobAdMob@2d5736
    prebuild=printf "android.library.reference.2=$$MobAdMob$$" >> project.properties && \
        rm libs/GoogleAdMob*.jar && \
        sed -i '8s/true/false/g' res/xml/preferences.xml
    update=.,../TransportsCommun
    target=android-13

Build:2.7.8,278
    commit=TB_noGoogleMap_2.7.8
    subdir=TransportsBordeaux
    gradle=yes
    srclibs=MobAdMob@2d5736
    rm=TransportsBordeaux/libs/GoogleAdMobAdsSdk-6.4.1.jar
    prebuild=sed -i 's/0.6.1/0.7.+/g' ../build.gradle && \
        sed -i '8s/true/false/g' res/xml/preferences.xml && \
        cp -R $$MobAdMob$$/src/com/ src/

Build:2.8.2,282
    commit=TB_noGoogleMap_2.8.2
    subdir=TransportsBordeaux
    gradle=yes
    srclibs=MobAdMob@2d5736
    rm=TransportsBordeaux/libs/GoogleAdMobAdsSdk-6.4.1.jar
    prebuild=cp -R $$MobAdMob$$/src/com/ src/

Build:2.8.6,286
    commit=TB_noGoogleMap_2.8.6
    subdir=TransportsBordeaux
    gradle=yes
    srclibs=MobAdMob@2d5736
    rm=TransportsBordeaux/libs/GoogleAdMobAdsSdk-6.4.1.jar
    prebuild=cp -R $$MobAdMob$$/src/com/ src/

Build:2.8.8,288
    commit=TB_noGoogleMap_2.8.8
    subdir=TransportsBordeaux
    gradle=yes
    srclibs=MobAdMob@2d5736
    rm=TransportsBordeaux/libs/GoogleAdMobAdsSdk*.jar
    prebuild=cp -R $$MobAdMob$$/src/com/ src/

Build:2.9.0,290
    commit=TB_noGoogleMap_2.9.0
    subdir=TransportsBordeaux
    gradle=yes
    srclibs=MobAdMob@2d5736
    rm=TransportsBordeaux/libs/GoogleAdMobAdsSdk*.jar
    prebuild=cp -R $$MobAdMob$$/src/com/ src/

Build:2.9.1,291
    commit=TB_noGoogleMap_2.9.1
    subdir=TransportsBordeaux
    gradle=yes
    srclibs=MobAdMob@2d5736
    rm=TransportsBordeaux/libs/GoogleAdMobAdsSdk*.jar
    prebuild=cp -R $$MobAdMob$$/src/com/ src/

Build:2.9.2,292
    commit=TB_noGoogleMap_2.9.2
    subdir=TransportsBordeaux
    gradle=yes
    srclibs=MobAdMob@2d5736
    rm=TransportsBordeaux/libs/GoogleAdMobAdsSdk*.jar
    prebuild=cp -R $$MobAdMob$$/src/com/ src/

Build:2.9.3,293
    commit=TB_noGoogleMap_2.9.3
    subdir=TransportsBordeaux
    gradle=yes
    srclibs=MobAdMob@2d5736
    rm=TransportsBordeaux/libs/GoogleAdMobAdsSdk*.jar
    prebuild=cp -R $$MobAdMob$$/src/com/ src/

Build:2.9.4,294
    commit=TB_noGoogleMap_2.9.4
    subdir=TransportsBordeaux
    gradle=yes
    srclibs=MobAdMob@2d5736
    rm=TransportsBordeaux/libs/GoogleAdMobAdsSdk*.jar
    prebuild=cp -R $$MobAdMob$$/src/com/ src/

Maintainer Notes:
Replace jar files! (see fr.ybo.transportsrennes)

#pushd $$OpenTripPlaner$$ && $$MVN3$$ install && popd
.

Auto Update Mode:None
Update Check Mode:Tags ^TB_noGoogleMap
Current Version:2.9.4
Current Version Code:294

